[日/中]在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼~記憶憧憬~ 亞洲ser25號開+進擊的巨人合作每日送11連

日版
Ios:

An:

Qoo App:

日版官方twitter :

亞版官方facebook :

算係有用既攻略網

新手教學連Q&A (好耐冇更新)

逢星期二7-8pm都有官方生放送

最新情報可以去官方twitter或者遊戲入面既news度睇

繁中版如無意外進度會同日版好貼,甚至同步,但未開ser未知住
進擊的巨人合作會同步開放

預計從 10 月 31 日 11 : 00 起至 11 月 6 日 23 : 59，連續 7 日舉辦「每日免費 11 連抽」

合作角色,打活動有得拎

抽既冒險者

輔助角色

另外都有英文版,但e度冇乜人玩

pish

終於開左類似公會既野? 成個月冇玩

開左喇月底有公會rank打

申請左LIHKG眷族,待批thanks

頂,miss左一次戰爭遊戲

冇玩幾個月，呢度多唔多人會玩亞服？

其實岀亞服做咩 本身都唔太多人玩
要玩都玩返日服啦

免費譯劇情

點解我AppStore搵唔到

玩開日服個班應該唔轉架喇
睇下多唔多新人玩

特別係課過金,好難接受重新洗牌

中文服應該星期四11 12點先出掛

唔捨得d薯餅

日>台

留名

想問亞服除左有中文同PVC起跑線一樣外？
仲有冇其它優勢？ 定反而日服有大腿？推關都易d?

兩邊都玩囉
亞服睇劇情
日服課金認真玩
隻game咁養生，玩晒兩邊哂得幾多時間

亞服始終係新開好多野都要靠自己反而仲辛苦 除左中文之外真係冇咩優勢

2團想去1團

冇心玩既是但練好一隊
打完normal都收得工
齋睇劇情咁計,再唔係等有心人錄片

榮火唔識打 次次拎得一兩百石

光

新post留名

睇前排跟住組 唔夠高突或者冇角都應該有4-500

有出pool屈你課 點搞

亞服12點先開

得一堆高突物理角 但都係打好低 同埋無個隻唔記得叫櫻花定咩個個男人

影你嗰隊黎睇睇

[img]
我榮光多數唔打

以前我都係每日auto一次拎石
呢兩次認真打淨係入到頭5000

補得突1莉莉? 捱唔到15回合不如打難度4

又3星戰爭遊戲 會唔會又有bug㗎

3個禮包 兩個pool抽左頭兩次 8彩4黑石

難度4都捱唔住 要打用邊4隻好

係巨人活動前先出2個pool 迫人課金咁賤格

2張圖已經係全部?
3星鐵匠神減物防同貓耳防封印練滿佢

打手你都冇咩選擇啦 男主+ 貓耳(定時放減力技) +劍姬/黑肉妹(我冇黑肉妹唔記得佢有冇單體技 )+ 莉莉

想問1個pool抽哂補底要幾多石

你課到抽晒就得啦

8彩咁多

見到嗰時我都係咁諗
不過我唔會中伏

已經中左伏

非限定角唔急抽

多手抽左2下 留左4000石allin巨人

尾5分鍾衝左上50

新戰爭遊戲有咩要練 無練過3星

嘩報酬咁少

劍姬，黑肉家姐
求其打到2000分就夠

呢個求其打都英三

3星限定

唔齊角打唔到上去頭50

抽唔爆暗劍姬

暗劍姬得突2團長仲要得突1

講起團長我竟然仲未有

我同第一名個組合一樣 攻擊力都一樣
但係個分差400萬 真係唔撚知佢點打

武器？

計埋 我劍姬武頂攻雙爆 +30力 有2把

爆擊/擋/反擊次數

sl到全爆擊零guard

唔死都有d難
隻奧它高攻過之前 而家成日13 14rd死

根性必殺唔得咩

如果可以5隻人上場打 我會放

可以無限重抽個個係咪最高得3星

我抽到媽媽

姐係有4星中到?

係

要唔死唔難呀，件防裝升高佢用埋加物耐

有4星 不過好低機率 同埋得最舊個批4星
入到去用石個首抽緊要d

首抽一定係4星劍姬

抽極都係佢地

點解抽assist個pool會出到隻貓人槍兵出黎

有莉莉go得啦

唔保底真係唔會中4星咁濟

開得之餘仲好勁

有隻打手開得架啦 5突先有用
呢2隻比你刷石架咋

lily咪補，前期得兩隻3星補頂住檔

中到打手就夠，玩落就知要滿突先有用，首抽邊隻都得

唔太想由頭玩過 雖然都係玩左兩個幾月

我抽完首抽已經唔想玩

玩開日服嘛

開啦，唔使執著首抽，反正突滿先勁，快啲開波衝主線打活動儲石，等有新pool再allin抽滿保底次數仲實際，首抽啲咩都唔會夠你玩好耐

呢隻game嘅優點就係多免費石同新pool有10次11連有4次保底，只要你忍手儲夠4000石先allin就ok

識唔識玩㗎條友 新手要既係全體攻擊，圈埋啲單體做乜 溫泉阿絲菲咁勁都唔圈

勁唔勁都係低突，後追又冇補底
等新pool最實際

咁佢不如圏曬佢

其實咁圈真係好無謂 啲角色有分泛用，戰爭遊戲，榮光，仲要分物隊魔隊，一隻兩隻勁都冇意思，仲要點刷都係得突0，儲石等下一代勁卡抽保底好過啦

啱啱開完刷左隻劍姬係咪唔洗抽個600石保底
橫掂5突先有用

理論上一隻劍姬夠你刷石 去到巨人POOL

開完諗著做日任就算 主玩日服
巨人pool之前都草唔切8000

唔玩啦 等人UP D劇情上YOUTUBE算

講真玩緊日服既仲邊有心機去由頭衝過啲主線

微型勁風

中文版啲翻譯用字好怪，神様依啲字譯到佢咁真係好怪

你講神様->神仙?
台版小說都係咁譯

成個感覺變左第二樣野

咁應該點譯?

譯做神大人會唔會好啲
kami係神sama係個敬稱
叫神仙真係奇奇怪怪，個仙字真係敗筆

+1

申請左一團

就算隻角係神角, 得0突都係無用, 除非有特別用途

神，上神 常見d

字幕組好似都係譯上神
正常過譯神仙
神仙成個感覺唔同晒

抽咗莉莉開局

3星wargame咁難打既咩，1700打後狂輸

400石個新手衝次包買唔買好

而家個陣係咁 後面個2隻唔知好無用 剩係知劍女有用

後面2隻都好用過劍姬 家姐做主力

原來劍姬係廢既 重刷先

唔廢，前期角色只係過場用
你要突爆邊隻都難

劍姬有昆蟲特攻，打前期關好好用

家姐 top2架喎 Re乜鬼

原來台版有新野

12萬yen

玩咗一陣，唔知要點做

去成長打恩惠同錢，但上級應該未夠打
將d 4星衝上6星，exp書唔急刷
3星冇其他人就是但滿lv hold住先

新人要做都係盡快升好前排4隻，有高星練高星
一般3打1補咁，準備下星期打巨人活動
輔助角色就有能力再升
唔記得活動有冇得借好友

升角推主線做新手任
跟手迎接巨人活動

而家咁樣 2打1補 如果買4星 應該邊隻好

thanks

唔記得係咪仲有新手活動，login7日送4星，唔係累計7日個任

重抽

點解既

真係有d打唔上去,升多幾隻先

有

個台版紀念pool真係伏pool嚟
台版抽咗9次十連，隻隻都冇用

打到冇曬體，佢又唔整主線耗體減半/俾多d薯球，想打都冇得打

依兩隻唔係話差，但前期黎講好難用
象神團長係加防角，打到高級戰爭遊戲係好實用，但前期佢唔夠力清場。另外隻妖精魔法角，前期唔夠魔同要升上去先有全體技，對新手黎講唔太好用

Thx 巴打
岩岩抽多30抽
多左隻 應該唔洗玩過?

咁多4星唔洗諗啦，繼續慢慢打

好多角冇練,唔知咩技
都比唔到咩建議

依家黎講我首抽反而推薦男主 用過幾勁下，前期有專武同全體物理速攻技

Thx 巴打

黑肉姐勁角黎，加攻回血都有，仲要強物理全體技

重刷？

yes

呢個如何

開得啦 抽得咁靚

可以

如果課金自選一隻揀邊隻好

煌風劍姬、繼承英裝、覺醒輪唱

新手留名

暫時30抽可以嗎？

英貝點睇 爬左陣巴哈見佢好似唔洗整武器

英貝同繼承英裝都唔洗整武器

原來英貝係繼承英裝 差d中伏 咁揀繼承英裝先 thx巴打

兩張卡來😂
英貝係起手有得抽果隻
繼承係火焰劍

掂啊，有強力打手+補師

之後儲石等巨人

好
但我仲有次400必中4星抽唔抽埋佢

抽啦

中重複

突

亞ser有無連登會

好似得台仔玩，無人so港仔

我覺得佢寫得幾中肯

某啲評論我認同既，係某啲

新人LM
有無實用既首抽推薦

物理攻擊型 有強AOE OK?
死刷爛刷 刷個0突 用唔夠1個月就放倉啦
你課哂全部新手禮包就另計啦

即係刷咩都哂氣 都係要突滿先有用？

係 不過有比較之下都有啲係較突出
好似同樣打手 有啲被動自帶回hpmp 有啲就無

依家20抽咁既陣
係咪繼續刷石抽冒險者pool直到無保底?

唔係好得，不過都無所謂，你留石啦，等過幾日all in落巨人池到

想問點先好 一隻係魔攻超強力AOE加中補
另一隻係物攻超強力AOE加強力AOE
感覺好似唔錯
即係而定必中4星都放棄等新POOL？

新pool4星係1%，而家大雜燴咁多角得0.0X%，變相難突滿一隻

魔攻果隻補還可以，雖然都唔夠力打。阿馬遜劍姬輔助性質高啲，唔夠大力

繼承英裝、煌風劍姬、覺醒輪唱呢啲先大力

但無所謂啦，因為開頭抽到都突唔滿，留石搏合作池

前提要課金
唔課既話梗係以0突去睇

問多句 巨人pool咩原因會易突d

唔課更加要儲資源重槌出擊落一個pool到
抽一大堆零突，好難玩得勁，起碼戰爭遊戲會被人屌打先

果幾隻4星會係1%

如果ALL IN過左限時都抽唔到重複咁咪玩完
係咪ALL IN OR NOTHING

會有專門用來突限定卡既石，難啲攞到咁，同埋少出

睇你定位係點，或者你留石抽以後非限定既新池囉

OK THANKS巴打 我再慢慢研究下

隻GAME冇咩研究
首抽有隻補 有隻打手 慢慢掘下石
ALLIN 一個POOL 有隻+5打手
你就可以做老屎忽養生

係 你如果無課的話真係一直AUTO活動 打下戰爭 等到有你中意既POOL就ALLIN

如果要衝戰爭遊戲上英雄的話要研究下既，如果輕鬆玩冇諗住衝高排名係好養生

新pool通常有補底
同埋多數限左中4星就係新角色
對上次合作仲有送必中活動角既劵
唔知今次有冇，定改左7日送11連就當係
要高突都係靠保底

生緊菇添啦

卡左係戰姬1,都係要升埋assist試下

42600

幾耐冇抽過

想問下
點先拎到新手任最後突貝爾果舊突破道具？
要抽？定推主線會有？

任務既話有冇圖
新手任真係唔多記得

好似係升爆1星隻貝爾?

好似係 HARD1-1 去望下係咪

玩左一陣咁樣起手得唔得

去啦英貝到依家都仲係咁好用

ok

儲石all in巨人

抽咗幾多次？

恩惠EX 60難度大約要幾多先過到? 全6星or要突埋先夠做?

自選卷突英貝好定揀琉？

3隻6星aoe應該夠力1turn殺

英貝啦，盡快五突夠掃8成關

男裝琉0突其實幾難用，打高難度關好易死

終於搞掂

唔突滿係咪冇用
睇黎要儲夠幾萬石先allin會好啲

有卷換一隻，但換咩好

以前得10下保底
家下20,仲要不斷試緊d唔同優惠抽法
但d角好多都有機會有任送1絆
對我黎講可能3,4突都夠用住
冇曬保底衝果1,2突真係好傷，無底洞黎

過到thx

終於夠料

呢隊好難俾意見
留返張券十日八日先再算啦

買左新手包換邊隻好

你抽到咩人？

英貝啦，可以突1
之後就盡快突爆佢啦。

一係等多排先用，張卷可以留30日。

記得高突大於一切

好！

暫時推圖推得好爽

台服有冇人加我好友
1948533194
掛緊煌風劍姬有專武

呢隻出手好撚慢

天生龜速500敏

已加

求加個好友ID:1669174164
名:kuro

台服

added

有add嘅都加晒
終於唔洗見到一星男豬係個list到

我啱啱都做嗮個新手任務

有無人台版想入公會？

開左個公會叫愛麗絲之墓

申請完再留名

入了

佢話我退出左但我都無入過
要我等15個鐘==

咁搞笑

留一個位plz quit左而家個個先

我試過16000石都係1突，你諗下

台服公會line群：

啲氣好快用完，點推圖

台服等啲活動開啦
通常都送唔少薯波

我而家都係等自然回體推圖

升lv咪多d mp

屌原來講體

而家申

申請咗 TouchMe

世界冠軍

期間限定任務有戰爭遊戲，但我又入唔到，搞咩

想問下啲三星係咪唔好上五，六星，谷晒四星上六先？

而家人腳係咁

主線要解貝爾篇5-11先開到戰爭遊戲
入唔到都有機會係活動完左
暫時唔洗理3星,1星期後點都有多隻4星
慢慢儲黎升4星

留一個位比我得唔得，岩岩退左團

入公會既可以入左line group留ID先

留多一個比我 要等24個鐘先入得

申左入會

名？

可以入Group

我入到去但似係完左

但三星唔升推唔到圖，而家主力靠隻三星劍姬 AOE,同埋死左拎唔到 S

主線 normal 推到 11 話，要唔要番轉頭推番 hard 先？

立花宗茂

台服戰爭遊戲冇開，個任務唔洗理。
另外你不如重刷啦，物理aoe推圖好好多

一係你抽多一兩次十連睇下點

我唔刷喇，留千幾石合作抽 all-in 算 🙈

到時出咗能力再上嚟問
正常要滿突要4000石以上，推主線拎多啲石啦

如果推主線推唔到可以加我好友，
唔計boss關的話21話前都可以carry到
id: 1948533194

Thx added

我都想推遠啲拎多啲石，但又唔想爆體去打，佛系有體就用咁推主線

我id係68768911
應該掛緊英裝貝爾

Added

蔡芯

無補，重玩？

今次巨人係咪無講角色能力？

千草咪補

聽日 LIVE應該有

申請左入團了

正想問

屌喇星多人到呢

台服開PVP 應該走一批架啦

大部份人都靠巨人送嘅十一連抽，
睇下係歐洲定非洲人

通常啱啱開既ac最易中4星

黎緊有張必中四星，拎黎換繼貝定奶好？

必中四星唔係換領卷
冇得揀㗎

仆街中伏，見交換所有得揀，原來係比課金個張用

申咗入團啦
ID: DiuWa

台服 四星卷換咩好 諗住組好四隻 慢慢突上去
但聽朋友講魔攻隊先有用

物攻魔攻都要

台開單抽0石係咪必3星無4星

有，但機率低
試過一百抽都唔中

升呢隻有無用 佢活動送齊滿突 但套技好似麻麻地

都係狂撳啫

冇用
其實所有活動三星全部都唔洗升

咁活動送啲絆係咪通常都賣哂佢

我自己會留返，賣咗佢先得10粒聖石

3星5突=4星2突 咁上下
當你揸住成手4星+0咪有用

當唔到2突啦而家
舊4星buff過
當1突左右差唔多

咁真係升黎攞石算

新手留名

巴打個公會爆左人

就生放

開始

影黎影去都係殘影
係咁飛黎飛去

石川由依

隻超大型巨人識行

太短啦 想睇多D

完全唔夠喉

竟然係魔攻type

風屬性特化

男主榮光專用

隻劍姬勁撚到

配埋張assist傷害都加幾多下

招大打全體 應該唔會好勁

MIKASA個屎忽

mikasa先係榮光專用

0課係咪可以SKIP

出角真係沒有極限

揀一個POOL抽呀

單體 含決淚抽

mikasa大絕可以打幾多傷
75%力 60%闇傷 被動爆傷+20%

所以話佢為左呃錢真係無極限

不嬲都話 揀啱POOL抽先緊要
抽中靚POOL就翻身

兵長勁撚到癲

打PVP 要2RD 上BUFF 我覺得唔太可取

艾連幾勁喎 送嘅嚟講

送既

真係新手入門角色,絕對唔廢

兵長唔差
但我諗唔到打咩可以用佢

玩得先幾日儲得2千石可以點

其實兵長幾勁 起步嚟講
台伏抽艾絲+兵長幾好
不過要睇佢個POOL點擺

唔會skip,佢7日都送11連

其實靠裝同support已經好勁 本身力太高

戰爭用又真係要試,佢d ai太鳩,我怕只係上得1種buff

個活動成個月長 最少夠你抽一個POOL

應該似黑肉姐
較強化優先會上晒兩種BUFF先

但呢個世代其實都幾難捱兩turn

其實抽唔到都唔緊要喎 儲2個月石 下個POOL又會打臉

登入就送

唔洗刷料換,打完活動主線就齊絆

特別任,都係升送果隻艾倫

佢計埋比你睇要用幾多素材

自選1粒艾倫/mikasa絆?
仲有下半可能有兵長

大家準備左幾錢抽呀

有玩台服嘅記得突爆艾連，
艾連5突=抽角四星4突

主線體力半減,好似係

又送11連劵

送成88抽，
到底會有幾多非洲人出現呢?

答問題

暗示緊暗同風屬有用? 眷族skill

活動期間唔準踢人同解散,但可以開團,入團

睇下邊個冇交保護費就踢左佢先

即刻交先

劍姬勁唔勁過原先個隻

都係10回好

劍姬同兵長同一個pool

打戰爭抽劍姬pool應該好啲 但又唔想skip mikasa

抽曬7日11連再諗

抽爆呢個

7日有一下有4星都歐洲

放心 只會有770白聖石

我想問點先整到專武？

男豬魔攻意義不明
アルミン係高敏assist，減力量。物理魔攻隊都用到。
ミカサ 榮光專用。配喪屍劍

艾絲

、兵長冇

男豬魔攻意義不明
アルミン係高敏assist，減力量。物理魔攻隊都用到。
ミカサ 榮光專用。配喪屍劍姬+英裝劍姬OP

鍛冶屋 你有個樣專武料就有得整

去素材關刷？

素材關有機率出藍兔 會出粒石比你換料

下隻應該升咩好？

兵長同米莎真係抽硬

仲有冇團有位？

我都搵緊，冇嘅我去巴哈搵課金團入算

仲想問講緊台定日版

全部都唔好升，等聽日抽巨人

有諗過玩日服但應該都追唔切進度

台版

有課金就追到咖啦，反正新既就屈

我都想知台版仲有冇團有位

其實日服同亞服開既時間差幾耐

日服上年6月開

台版公會

愛麗絲之墓，自申。

line group:

申請咗
ID: Ngbou

已申
id: 金@大戦勢

己申請
ID: Mryu

隊野得唔用 仲有1500石留巨人池 而家打到第17章

睇嚟今次終於可以用我啲萬突石

原來用過兩粒冒險者
assist好似冇用過

抽兵長個pool 睇下中乜先
就咁睇雖然得萬能者有用

已申
id：陳冠希

Ching ho ball

準備

刷兔刷到人都痴

送嘅11連...

屌 暫時抽咗8次，劍姬兵長突0 ass突2

好似贏左

我輸曬

抽完10下，突0劍姬 突1兵長 突2巨人艾倫

日服10下一隻MIKASA都冇
玩撚

有張自選卷 應該換邊隻走邊隻？

當集郵算 離突滿太遙遠，又要開始儲石下次搏過

屌

我睇iOS 睇as更新左

一入game話要我更新 彈番我去as 之後話我地區無呢隻game

隻mikasa傻撚左

有優惠石買

兵長都係傻撚左
兩隻都135%

英雄試練EX拎唔到S
隻MIKASA有冇咁大力呀

點解唔出埋莎夏同柯尼

抽左7下一隻都冇 保底中哂男豬

打唔贏

我磨到16TURN先過到
最後冇MP死咗隻得B

屌中兔仔 另一邊兵長

自選卷留住先 仲有咁耐

兵長車尾燈都見唔到

打算課小小
抽唔到mikasa
黐撚線

留石聖誕算

原來真係有bug
唔怪得搵唔到隻艾倫S唔到

第一隻就係你

送嘅11連中1隻mikasa
400有償 - 1突
英雄試煉 - 2突
僅有一粒萬突 - 3突

唔通無保底都要落去....

前兩日先課咗1400石

送嘅都抽中咁好運 咁不如抽多幾日送嘅先啦

但mikasa部機抽晒十下一隻都唔中

咪係，我信官方送嘅十抽我全部都會抽到咁撚樣

2邊都差唔多抽哂 冇1隻突滿，最多都係ass隻巨人4突.

其實2個pool 邊個pool勁d

咁快手抽曬，我仲睇緊點

啱啱抽多兩下
又中男豬

睇你有咩人腳
如果新起步/台服就抽劍姬兵長個POOL

仆街 抽左另一個

你抽咗幾幾下?
仲有幾多石?
如果淨係抽咗一兩下都OK嘅，當開圖鑑，又可以升CP

我另一個pool抽左3次 阿爾敏先故1

抽左1200石 每隻角中左一隻 阿爾敏可突1

其實10抽要突5真你好難

係*

抽有償 試煉 再加黑劵 唔係太非 應該都有一隻

我未課金

個event打兩下勁多錢

兵長 同米卡莎

唔知抽邊個pool好

我上個池已經抽哂

岩岩用400石第一抽

繼續抽晒，抽晒十下睇下突唔突得爆兵長/艾絲

無咁多石...

Q:抽邊個POOL?
A:抽晒兩個POOL

真心幾貴 618得1400石

同埋想問 係咪突5先叫有用隻野?

4-5啦

第一個十抽

慢慢打故事, 活動拎石
最多抽十下, 通常突唔爆就算數

你有錢課到5突就另一回事

利維勁到

垃圾pool, 又全保底

好多人爆死

再提多次,巨人角有送1突,唔洗自己抽爆

大家都要記得艾絲絆同兵長絆只能揀其中一個

英雄試煉？唔夠打

唔夠打咪刷低難度 刷夠600粒就換到

ex我都打唔嬴

送果10抽乜都冇
有預感之後都超級非洲

打唔贏當拎少 4粒英雄恩惠、14粒石
反正都係AUTO刷VERY HARD
我唔信有人可以AUTO刷EX

4000石全保底係日常

仲想點 抽埋有償 加埋試煉就有隻突5啦喎

Ex唔難打既，要auto應該冇乜可能

起碼唔係4隻保底

玩死台服班新手就真

是但啦,當年第一次出劍姬,比佢反死拎唔到S

榮光都唔知點打😂

全SER最高32萬分

312萬*

auto都高佢一大截

人地開ser幾日

難度5 生存15關已經冇可能

我打難度3 去到第9turn已經死晒

抽哂10下 4突男豬 冇mikasa 0突都冇
即係逼人課金啦

活動啲烤薯刷邊關cp值最高

有無人台版未入會？

愛麗絲之墓 有一空位。

想問下大家公會點先有skill point?

台版宜家隨左捐錢好似無其他用途。

同樣慘劇

好似用家下巨人活動換d珠,團員寄付物品度比
跟住就有d exp可以換技?

冇乜特別難度最高,最後果關
唔想煩就咁諗

有冇人放故事翻釋上UTUBE

已申
角色名:tt

英雄試練連hard都打唔贏 點搞

慢慢刷normal

角色唔齊 就算啦 拎到個絆咪得

有4突仲慘

隻mikasa秒人嘅

巨人英雄譚VH最後果關好難打

我諗呢個係最弱四星開局黎

有隻艾倫就夠 其他人負責望艾倫1V9

艾倫有無咁誇啊

ok嘅我覺得

咁都可以有優越感

隻野癲架 打4下 點玩

今次試練難左好多

兵長果邊 4 抽，mikasa 果邊 1 抽

抽完兵長突1，巨人突1，mikasa 突0

無石了，有排堆

免費11抽中兩隻四星 但唔係巨人限定 水著黎既

嗰個池唔只會中巨人限定？

咁都叫有優越感

有四星你中已經好好

非洲人既救星

想問有張4星卷係手 換邊隻好

我都以為自己抽錯
見到彩色諗住 又中

大雜pool嘛

暫時兩日都係3隻3星

推一推

我準備抽第7次 劍姬兵長pool

2巨人 1劍姬 1兵長 黑到

另外個pool一開始唔知抽左2野已經 2支援卡同各1冒險卡

算好，我抽左7次兵長pool中左3隻巨人

課金?

明明33% 係咁中

第一日玩 課左400石only

4突都要睇中咩架 我寧願要2突mikasa都唔想要男豬

體力減半去到幾時,點解搵唔到

同你一撚樣 7次中3巨人屌佢老母

想問吓信仰石有咩用

抽劍姬pool
抽到巨人4突都未中兵長

升眷族

團長 眷族升闇 /風好喎 遲下打巨人用

正想問想升咩屬

咁暗同風各升1下 ok?

定係想升多一下暗？

有冇每日限制先 冇就打個時先升啦

想問打榮光有咩用？整防具？

拎石 封印耐性100%

想問下係咪一定要換隻補師
邊隻最好用

呢隻有冇用

對波夠大可以揸

屌 我抽到巨人羈絆有6粒
多左既係咪冇用

10粒黑石

自從下面條bar改左位之後
我成日撳錯野

10金->10金
10銀->8銀2金

有冇台服公會有位俾新手入？

大池就算出彩都係9成以上垃圾
反而期望巨人免費11連唔好7日都冇活動角

已經2日冇

巨人個眷族活動計個人分咁
應該似之前計傷，計時間之類黎r分數
睇下會唔會難打到一定要食屬傷先夠打
即係逼人抽新pool先夠做

60抽2隻1突1隻0突係咪應該放棄

無自信的毒撚
現實已經迫你做左毒撚
連唯一既歸屬打機都要放棄?
唔可以!
毒撚受盡社會壓迫如果連唯一既歸屬都冇埋仲有咩剩?
抽爆抽滿衝排名人生先有意義

快手衝好lv 打場戰爭遊戲又多700石

隻game每日10條氣都唔夠用嘅

著餅幫到你

唔係好明保底個意思..

如果要5突 最多係要點計

保底即係11抽入面點都有隻4星
至於5突 就係要抽多5次果隻人物

肩sir

唔係第1,4,7,10次 先必中4*咩 仲要唔係得一隻

5突 咪要可能十幾次十一抽 (除左某1池必中佢1次先)

我食餅食到食埋石

1 4 7 10果幾次我地叫佢做保底抽
就算係必中4星都唔一定會係你想要果隻 所以要5突就

咁原來都唔係低消費既

睇運氣啦 癲起上黎一次中4-5隻都有 同埋佢送石都多 肯儲石再allin就得

咁而家新起步 活動得20日 先衝巨人活動定主線先

你隊野成左形？有打手有補師？

有無4星人？

巨人啦 拎兔費角

巨人先 唔夠打就打返主線拎石抽人

已成 有打有補
兵長 綠毛

兩樣都要打，男主主線點都要打到21-9開黎整武器

巨人有武要刷 之後絕版冇得刷

隻艾倫真係幾勁

應該限突 艾連先定兵長先 ..

你兵長有4咪突兵長 冇4就艾倫先

其實如果想高突 係咪過左保底十抽都要繼續

抽哂有償池

兵長 定米卡沙開局會好D?

Why not both

因為2個AC都唔一樣

mikasa 5突就收手 遲下pad要抽sao要留錢

兵長啦
mikasa 全單體唔岩刷石

不如直接報告戰績 太多好難睇

十一連大爆死

都係固定3隻3星

我想刷兵長石嘅話 係依加開始刷 定等後半先刷
唔想刷到600粒薯仔 發現要再打過

無償11 係咪唔會出4星

後半分開計
但前半你都係要打,送既拎左冇蝕
但新手夠唔夠體就

打N 同VH 用GE體都一樣 打得快同慢分別姐

好野又冇
留名睇7日都冇揮手區

家下先試打試煉,mikasa咁冇咩idea打得入佢

冇魔攻 我諗連H都可以唔洗諗

剩係用艾倫加好友艾倫兩個人先拎到very hard S

巨人卡5突左⋯

兵長2突 （仲有6抽1pool未抽）

我估下半活動送1突 當突3

我無哂保底抽唔抽埋2隻番黎好

台服 新手帳 用哂石 諗住課小小

試第一下竟然咁

頂,我要mikasa呀

圖鑑齊

巨人劍姬同兵長都係3突
如果要突5得邊隻好？

第三日終於有一隻

兩邊都突3,我應該揀劍姬既
計埋第3招加傷15%,全隊都用到
唯一問題係平時唔可以重複角色,但新手期冇咩人用應該唔洗煩e樣

真係想要mikasa同劍姬就唔比
家下唔平均匣住滿突好難搞

好，之後我想問英雄試煉應該點砌好，卡左關

兵長pool根本只出巨人 diu

邊位巴打抽走晒啲MIKASA
而家戰績:
6貝爾
4アルミン
0MIKASA

0呀!係0呀!

用呢對野打榮光 有300萬分 點做到

一樣 明明佢最低機率

睇返頭幾位個隊野
想當有可疑

67:33

44抽都未有1突 水位好深

係咪因為每日送11連所以偷偷改低機率㗎 最慘烈係今次

今次咁伏 抽哂10次可以1隻都冇
44抽有1隻唔算差

想問第一咁樣組住先好唔好？同埋自選揀咩好

英裝劍可突一

一樣 好似淨係巨人池咁

+1
劍姬突0 兵長突1 巨人突3

我好你小小 劍姬突1 兵長突1 巨人突3

小妹一推

2邊都爆死 另一邊未夠石只係抽咗7次，Mikasa突0 貝爾突0 阿爾敏突1 又係ass多啲

推圖就家姐換萬能者 奧它換報喪
試煉就魔攻角 榮光就上劍姬

我對你地唔住，劍姬兵長突4
巨人一隻都冇

咁樣先正常 明明隻巨人先1%掉率

可能今次佢送左7日抽 個機率低啲

vh都唔洗試，純粹係要隻魔攻角
夠唔夠打hard

2邊突4都唔正常啦

我normal都打唔贏

10抽完 劍姬突2 巨人突2

英雄恩惠好缺
去邊刷較快

開水刷ex恩惠

key先啱

唔該哂巴打 ！

巨人劍姬 開局會唔會唔夠全面

痴撚線，係咁俾Mikasa爆走隻奶

開啦刷石睇下抽唔抽得爆

抽曬換曬mikasa突3
唔想曬石再抽 之後再慢慢換石突

有艾倫唔怕

想問問呢個有咩用？

換專武

唔該

想問件四星水防點先開到 想榮光高分啲

咁樣點排隊好 同埋我自選未用揀咩好

講埋排黎做乜先得架

自己對下差咩

Mikasa 件專武力10力30力15%爆擊爆擊
定 30敏30力15爆擊好

推關掛 我都未知有啲咩重要 我見有嗰啲咩戰爭遊戲都唔知咩嚟 一野就比佢秒咗

最完美就雙爆擊 30力 10 力
不過9成人都係刷到雙爆擊 30力

你地會唔會係咁刷活動關換哂啲黑劵? 好似要哂好多體

所以唔係頂攻 單爆擊可以賣得

通常都係刷到20000 下一個TARGET 30000 太難

20000 要食幾多薯餅

個活動咁長 唔食薯餅 應該打到10000多D咁上下
其他就靠薯餅

收工

屌你我整左四十幾把 重鑄左十幾次
都係得雙爆30力

要完美太難
我多數雙爆30力算

要打戰爭遊戲最好係雙爆30力30敏

有冇人借隻百合比我
主線差百合個關就爆機

又冇

中左第一隻男豬

點放比你用我有，琉個關都過咗？
id:1769584789

放係第1隊第1隻就有
唔該大佬
順便有冇教學 完全唔識打

中左舊奧它

開圖鑑成功

係咪綠色隻精靈,咁好似係借煌風劍姬之類,有精靈特攻先係

放咗，等級壓制

百合個關擋物攻 要用百合打

冇呢隻係咪唔使打？

個好友系統好撚廢 冇得揀用邊個FD
隨機派比你用

百合係蕾非，綠色隻精靈係琉

有艾倫5突就易打

竟然係咁

艾倫物攻喎
百合隻boss免疫物攻

又乜都唔中

打左成粒鍾 都仲係過唔到媽媽12RD
係咁穿透 痴撚線 食左春藥咩

雞到鴨講 明明講蕾菲雅主線最後boss
冇狗女同回血assis好難s到

夠皮,玩左萬幾,結果都係突爆貝爾同兵長
兩條女難抽到

兩條女都突2唔咸唔淡

之前完全唔識打榮光keep住10000位以下,上次萬3位,而家一打就60...

有冇巴打知點解成日彈game.....
每玩一場 結算完到主畫面就彈
一㩒抽卡都彈...
好唔開心
因為想玩 但彈到冇癮 花多人一倍時間玩一場都算 仲要除左第一日玩完之後就冇得再抽任何卡...有成千幾粒石
岩岩更新完都冇用
利申 iPhone 6 中文服

RD12一野5000幾傷秒左

機種問題掛...

台伏公會愛麗絲之墓 -1

Line Group

玩武器玩到窮

齊色打輕鬆上1000萬分

新手玩唔起

難度4到15rd應該比難度5高分掛

課左2 pack 抽兵長

結果抽哂石都係2突兵長 1突劍姬 5突

我計埋下次活動有兵長 即係3突 我課唔課多2pack博

我另一邊 抽左4次 貝爾2突 阿爾 1 突弓misa0突

我洗唔洗博埋貝爾5突？ （未買必中

有償兵長400石抽咗未?
有償巨人POOL抽咗未?

提一提無晒保底去抽真係好睇運
我抽咗1萬石0隻MIKASA

巨人 兵長抽哂

巨人突爆左 兵長好似上面咁講 計埋活動後半應該3突

用機率睇 貝爾仲有2次保底 可態有5突

經驗之談，冇保底係好難中

無哂保底三突真係尷尬左d
不過巨人突爆左 抵哂啦
你隻突爆巨人pvp應該屈爆d新手機

無保底根本上唔會中

金卷就係金色 冇保底就係冇保底

無保底都唔夠膽抽

唉 只係想整突爆佢

岩岩又掉左400石落海

新手未必有防氣絕，一入到場暈左兩隻都唔洗打

收手仲好
你唔係非喎 不過係d運去左第2隻度姐

有都未必會防啦 仲有15物穿 d數值又高
真突爆呢隻唔差囉 遲下就有堆人想要物穿都冇

會一週年乳神assis擋一下囉，不過冇玩過日服識唔識咁玩

咁我抽唔抽埋另外個pool 十次（己經抽左4次）

貝爾而家可以3突 貝爾其實有冇用 如果配男璃

你冇魔攻角就幾值得你抽 對老手真係冇咩吸引力
同埋冇專武係輸蝕d

暫時未課金就mikasa 2突
前路一片光芒

唉 一陣再40抽兵長算

其實PVP又未開 等埋個日免費抽都唔遲啦

都岩既 我未中過巨人角

你真係咁諗？

想問下用模擬器同手機都出現同樣問題
右下角都會一直downloading 卡住係廣場郁唔到
有無巴打都係咁

模擬器係用唔到 手機就應該係太廢

新手求教
英雄羈絆有冇得刷
係咪罕有嘢？

我之前都咁諗，直到我突爆兩條佬

唔好啊

大佬 升哂闇先啦 衝榮光呀

打場試下

個屬性傷好似只係係眷族活動先有加乘

頂劍姬突2另外兩隻突3 比我突爆一隻得唔得

有償+活動=突爆
算係咁

新手想問主線第五章拎個把貝爾武器點解冇得裝 係咪要打後d 依家第九章

冇理解錯要係shop度交換任務物品

唔該哂

商店，特別交換，裝備交換所,之類啦

已經搞掂咗 用模擬器玩到
刷緊首抽 但有D位無得SKIP刷得好慢

屌你老味 第一名4800萬 差100萬追極都追唔到

如果想要中恩惠打咩關好D？

恩惠關 HARD/VERY HARD

廿一一

點打咁高？
我呢隊3000萬左右已經極限

好簡單 抽爆MIKASA 跟住突埋隻英裝劍姬
應該有4000萬咁上下

同埋CP 有關力GE 要突爆佢
武器就雙爆30力

想問下第一抽係唔係得3星?

開局首抽？
刷到4*

呢兩隻野邊個好用？

係 thx

一隻4星 一隻3星
邊有得比

好似係兩星黎

不過我係想問回血邊隻多D

又冇
On9
真係準備定7日揮手區

回復量計魔力
同埋媽媽係中補 莉莉係弱補

4星支援者自選換咩好

痴線 頭一日免費出咗貓槍，跟住幾日冇4星，今日出呢張

唔想比人抽中巨人卡就唔好扮大方搞咩免費11連啦

如果由頭玩過

好認真咁問 你地會要米卡莎 定兵長？

功能性計mikasa有用d
消魔buff總叫有位用到
其他角色都係食佢屬傷,有用先拎出黎咁
同本家比定位差d

不過是但啦,隻game儲圖鑑計
用到先升,有3-4突平時都夠頂檔
遲下太多重複角色根本唔會長用e d
前期咩都係過渡

10銀1金

點都要齊5突英裝同萬聖艾絲加埋mikasa先打到過4千萬啦，冇萬聖艾絲減暗耐邊可能打到咁高傷

你出到4星已經好好

如果要認真玩哂活動同故事，最基本要全體同單體打手各一加多隻補，你問兵長定mikasa我會答係兩隻都要
兵長用黎打戰爭遊戲應該唔太差（不過我覺得艾絲會勁過兵長），mikasa打榮光根本係屈角
唔課金的話，睇你自己點取捨

明白

日日都抽中啲咁既野

Mikass得三突
英裝都可以5突

大約幾多分？
唔高得幾多分我留返啲萬突

如果冇個張我方全體物攻傷害無效一次 係咪換佢好D

人權卡 換左實冇錯

俾多個選擇
回血聖女都好好用，不論咩情況

聖女有3星版 賭場又有乳神版得換

佛心公司

以我以家嘅角色打榮光應該點組，現時我用呢套卡咗係100萬分，點先可以再沖上去？

On9 game又冇4星
今日第6日？

上面貼左，隻2*團長應該算平民

又有4星

10黑石 個大池雜唔緊要，仲要冇巨人up點抽呀

博機會定好似奇諾咁免費4星

應該抽艾絲池定米卡莎池
想突爆是但一隻

有無 無償都可以突爆角色既歐洲人

你艾絲池應該都無哂保底啦 要揀一定係另外一個池

咁抽米卡莎

痴撚線 抽哂10次 有3次保底都係中阿爾敏 米卡莎得兩隻
就算課埋必中+換個隻都係得突三

有

艾撚

仲有兩星角

突爆巨人角 水位好深 睇黎無咁既命

無償十一
喊左出黎啊

買左新帳 追左舊帳個進度 而家5突米莎

之後而家點抽好 米莎個POOL仲有一次保底 抽唔抽

我巨人艾倫有1隻 其實夠唔夠

玩左半日
覺得幾得意

呢個陣點樣？
係咪狂刷主線就得 有無咩要注意

到底點解艾絲冇立體機動裝置

好大個係身到喎

咪臭係

注意要突破先勁

冇話夠唔夠，係推圖刷石難左啲

好 暫時未知咩黎
慢慢玩落去

我想問佢送個個成個盒咁既野係咩

升人物cp

諗緊入唔入坑, 巴打們估隻GAME玩到幾多年

榮光勁低分，修行 normal 都打唔贏，請問係咩問題？

榮光升好成隊60先好話打高分，最少3打1補
修行事都係升哂一隊魔攻60先再講

想問下 突破
係咪刷夠素材就可以由4* 升到6* ？
咁樣就叫突5？

6星後要用人物絆/突破石突夠5次先叫突5
而人物絆係要抽/活動打

想問 開服紀念冒險支援各抽咗5次
陣容算ok 係咪應該唔好再抽 留石算數？
對巨人池興趣不大 幾日免費10抽都無中過限定

我是新玩, 請問有d角色會抽到唔同星數, 係咪選高星先好養?
艾絲邊隻勁?

唔中咪留石,但開頭就都係靠手頭上d角色頂住
要浸番一段時間

唔係,睇能力 2,3星都可以有勁野,未計3星限定戰爭遊戲之類,之後先算
角色太多唔同版本,專門用係唔同地方,冇得一句講勁唔勁
同埋0突同滿突都兩件事黎,前期咩都0突就冇咩分別

姐係 抽到一隻 兵長咁
係咪唔洗再抽多隻

要突滿係要抽多5隻

愛麗絲之墓 -3

收常上線玩家。

是中文版? 我剛申請

係呀，咩名

同呢度個名一樣

已收

當初我都以為中一隻好開心 之後知總共要抽6隻即刻

即刻唔想玩

所以唔課係要儲好多好多石All in落一個Pool到

6星只可以應付基本野

有償拎黎突5巨人定突4兵長好

突破可以靠抽或者平時活動都有相關突破卷換

過幾日英雄試練轉兵長自己諗

both

申請咗, 叫神鎗

其實好手痕
但feel到突5唔到都係嘥咗啲石

最尾再課左兩pack抽mikasa 差一突 係咪收手等萬能突破算

打榮光

我係你就收手 反正MIKASA 冇咁快過氣

cls隻game無啦啦中間有條線然後咩都做唔到 重開都冇用

好 收手

雖然估到mikasa好大力
但估唔到大力到三齊BUFF3技9萬9
大技28萬

最高係48萬

我追第一條友 差9萬 激撚到嘔血

我用2突MIKASA都已經高攻過5突象神團長
但低突真係打唔到難度5嘅榮光

有啲後悔抽左兵長pool 反正戰爭遊戲都係猛1

冇乜feel
真係唔知d石仲有咩玩

有得訓啦

累計分都冇心機打

萬幾石終於係呢個pool抽中啦

齊角真好，萬聖艾絲得2突打極都冇可能咁高

台服成堆外掛西 堆大陸人

參考唔到咩,打到入1萬內收工算

咁多日免費抽無中過4星

眷族仲收唔收人？

所有都可以升上6星5突，係睇你有無咁多隻啫

頭5 有4個外掛

第一名

想問回血有冇暴擊

歐洲課長 你捨得花錢都可以 不過 勸世

中5隻都冇1隻Mikasa，話唔係特別低機率都冇人信

想問下
活動抽中左佢個章有咩用架

巨人啲自由之翼既章

無償8000石 5突兵長 3突米卡莎
之後打任1絆 再每日免費10連上5突米卡莎

新玩玩左幾日 想問下咁夠玩落去定係刷個突5mikasa 重玩會比較好

捨得都係保底

仲要突爆左2隻

整專武

呢個關努力同運氣事 追得上歐課

8000石都好難突滿

活動抽成點？
其他都係0突？

肥春都登記左

亞洲pool 人抽左8次 支援者抽左4次
巨人pool 冇抽過
全0突

抽哂保底突滿左貝爾

抽曬2個pool
劍姬突1，男主突0，兵長突1，Mikasa突0+2(試練+有償)

巨人突3，阿爾敏突4

1%同2%調轉咗set

諗緊抽唔抽巨人好同埋想過巨人個修行
唔該巴打們幫下眼
圖中綠奶同黑肉姐姐都可突1

早知all in mikasa pool 抽左兵長pool

有有邊隻仲要一定要升 同埋而家咁既話差邊隻配搭加減buff好

哈 唔使再課了

垃圾驚全部送既11抽都0 4星
1隻非保底都冇

唉屌，修行都係 normal 都過唔到，點打呀

升晒4星assist上六星
升晒3星assist上五星

一定夠打

上魔攻 帶補 帶堆物攻都係冇用

唔知行咪狗屎運
巨人 1突+免費10連再多1突
劍姫1突
反而貝爾無中過

行咩狗屎運 打錯字

全部 4 星係晒度了

Thx 清，試下先
Assist 升埋個分別會好大，帶隻3星補會唔會有用？

冇4星補咪用3星補囉 你有隻突1報喪同莉莉 攻擊力點都夠

呢個好慘

Normal一定唔洗
Hard可能要

另外記得整晒啲專武俾巨人角，可以的話武器最少升到lv40

阿爾敏係對老手嚟講真係最冇用

台服 榮光獎仲未派⋯

用咩角先打得入ex隻mikasa?

魔攻

Mikasa2突 突唔突佢好

真心問 我而家呢個組合貝爾加必殺提高傷害

另外突爆個隻係3星補加解buff 如果換人換咩好

如果換男裝琉 唔要邊隻好

玩左4日 兵長pool 抽晒 應唔應該抽埋mikasa個pool 好😂

同埋有冇公會收

日服開左一年多D 啱啱先出眷族
最少夠你玩多年

夠石咪抽

同埋艾倫做咩唔突埋佢

Ex試練好撚難打 不玩了

打全體咪唔要MIKASA 打單體咪唔要貝爾

捉外掛呀 D大陸狗真係

真係好撚癲 隻game係日服出左成年都冇事 一開台服唔夠一個月啲外掛就出哂黎 有冇咁撚勁呀

唔夠書升LV 未得閒打 而家都係衝緊主線拎石

溫馨提示：抽到咁上下好收手 留石抽聖誕活動

打開頭50 一堆殘體字
個個打難度5 有D仲要冇補

日服都有外掛 只係冇咁明顯

每次都有，每次都有捉

愛麗絲之基幾時收我 我係肥春⋯

新手一問 經驗同錢關點解鎖
仲有係咪all in巨人pool?

活動都過左一半 可以睇下聖誕pool有咩抽
打滿五突艾倫都夠你打素材
忍唔到手就抽兵長啦
Mikasa免費突 應該刷唔切了

經驗同錢 每日會送你開一粒鐘刷 唔用就冇 唔會累積

可以抽劍姬兵長POOL
MIKASA要你爆肝刷到個絆先好抽

多謝咁多位大佬

你地點打mikasa 個突...
我開左一個鐘但物攻打唔入
魔攻俾人秒

點解免費突既？

英雄試煉 刷夠600舊野 可以換一突

角色突係咪有另一個道具可突？

試鍊我normal都打唔贏

我normal都打唔贏
你地點打架

打完mikasa先打男豬
全隊lv60

新玩都冇魔攻隊

［img]
我新手，呢個陣完全唔夠打

五突艾倫先

阿爾敏6星先，招技-10%力差好遠
乳神6星先，招技+10%力好有用
艾倫5星先
所有巨人角上專武

咁一定夠打normal

你呢個陣純粹練度唔夠 升哂上60 換哂武器防具就夠打

有冇台服公會收人

活動男主用咩武器好？見佢係魔攻但佢自己把專武係物攻，好似唔啱用咁

4星個把魔攻刀仔但唔係專武

戰爭遊戲係點玩

放哂你最勁D人 入去睇佢打
跟住等拎石

5突巨人幾正
一入場暈兩件

有冇老手可以俾啲意見
自選4星冒險者應該揀咩?

一係就繼續突家姐萬能者 一係就揀千草 黑拳 呢d功能角

隻game都幾複雜下
今次個活動完全跟唔到，都係再刷過留石算

好複習咩
黎黎去去都係咁
打PVP/榮光/活動呢D重複性既野

你要打上top其實好複雜，輕鬆玩唔理排名就易玩

呢隻game完全冇野要用腦咁濟

零課求其玩

戰爭遊戲?
打夠150勝場,衝到幾多分就衝,最後一日上最高個grade等完
每日打幾場去任務拎石
冇咩好搞,全auto

我想問下
黑卷換1500 定係換500 必中4星?

200 10連
500 4星
1000 冒險者限突
1500 支援者萬突

想問試練前半係咪完左，搵唔到佢個活動時間表
米卡莎仲差一絆

交換去番shop度換，打就冇架啦

想問下個黑卷要玩幾耐先會儲到1000

我hea玩先得1200
黑卷都係出左4個月左右，但近2,3個event加番先有得拎

我活動打足 有1732

點止咁少，巨人未打完都成1800

戰爭遊戲洗唔洗專燈輸下 去刷150勝

唔通我打漏左

個張金卷有冇咁值得你去玩得咁辛苦

次次上完猛1都仲剩番2,3日,真係好q無聊

上次卡左係英3之後無贏過 不過今次未必上到

好撚痛苦 抽哂保底劍姬得突3 好想繼續抽

咁咪衝下英3囉

打活動啦
利申0課+3
準備打600換一個再儲1000卷換+5

mikasa打戰爭遊戲唔得？
頭幾位都冇人用
反而劍姬有
仲諗住課嚟抽

單體唔係打戰爭用

冇留意技能
睇嚟唔使課
但係又好想要

黑卷值唔值得用石打

特登分開兩個pool

用著餅打姐最多點會用石

好彩劍姬都有突4
再用石突爆

唔夠餅 而家先得1500 好似最多係5500

我好似玩左百幾粒薯餅先2800

2800係黑卷定活動薯仔

5500 差少少就收工

白薯

點解打交回血少咁多

Set左回血半減

系統set 全世界人都半減

刷邊關最快

我刷最尾果關 1-43

但係平時千五得返500都冇

傷害>>>>>>>>>>>回復,冇乜人會研究點回得多

課左幾舊水 日日係度auto禁禁禁
我應該要抽啲咩人？定係strong hold等有好啲既pool?

兵長呢

仆街我而家先得1100

下個月應該有聖誕&新年pool
夠用咪唔洗抽
冇10次保底d都唔多洗抽

無啊 淨係追左一邊pool
爬文啲人話抽唔晒 無+5就不如唔好抽嘛

成日都想抽巨人support
打戰爭係咁比人抽獎暈
但係抽得一隻又好似好晒氣
都唔知點先為之夠用

台服榮光派左獎 但d外掛冇捉

咁棄得啦

唔捉外掛係咪可以退款棄驚

台服個個都推人抽mikasa 打戰爭遊戲就收哂皮

一週年神大人防異常狀態一下，啲人識玩根本唔怕暈

我先玩得7日 擺明係唔識玩
邊隻係神大人？

支援者個表第2行第2隻
亞服冇咁多異常狀態既角色易打左好多

抽唔到有乜計

3星仲有個assis防暈
再唔係榮光啲料賭運整到一件防暈既裝

果個侍應我用左啦
榮光料中左防迷惑

以亞服咁既狀況，都係你嗰隊夠大力就得

想問榮米料主要作用就係整嗰件裝備？

Yes

台版冇捉外掛

36嗰個界限突破要點做
同理4星自選卷我應該換咩好 ？

6星升上去突1

冇素材要點攞(使用道具/使用牽絆)

搵到啦 thx ching

呢張係抽的

明明應該抽劍姬POOL
ASSIST又勁，冒險者又OK
抽MIKASA個POOL根本伏，男豬廢，阿爾敏又唔係勁

其實台服要俾啲時間睇下佢會唔會做嘢捉外掛
而家啲人都嘈緊佢唔捉外掛

有冇ching知關於巨人活動嘅攻略？例如正在蒸的白薯邊關最多之類

最難最後果關

高突到mikasa咪唔伏
基本上抽黎當屬傷角,同埋黎緊活動用
台服咁前期一隻加雷斯都玩死人啦

而開服池係咪抽完5次就夠
諗緊抽巨人定點
利申幾日免運10運1隻都唔中

夠石可以抽 唔廢

巨人貝爾應該用勞爾把專武定4星魔攻刀仔勁啲？

用其他角色嘅魔攻專武
有雙爆30魔，升下lv 就得

巨人男主打唔打到pvp 如果有用就抽埋個有償
但我自己試就覺得好似唔多勁

抽到幾多勁角 但勁散 全部0突...係咪要重練

有啲咩?貼上嚟睇下

主線打完貝normal
hard打到13

唔差喎其實
啲角慢慢玩就突到上去

儲石慢慢玩，等下次抽
或者肝主線抽爆巨人又得

應該抽巨人池定抽21次開服池 因為我抽曬免費同4百石各一 都無最勁果兩隻 無咩信心4000石突得滿

你啲角其實幾全面，我覺得幾勁下

打哂sao 關係咪會有結衣拎架？

全部0突果下慘...活動後半hard都唔夠打

開左先幾個星期唔課金狂抽邊可能高突，佢仲要冇pick up
慢慢黎啦

應唔應該繼續抽開服池好
定轉戰巨人 但上網睇巨人池得一隻有用

唔好抽開服個公廁pool，狗也不_
巨人其實都可以唔洗抽，
5突到都算，抽晒得1，2突又係狗也不_

巨人池係得阿爾敏，貝爾冇用。其他都有一定用途

仆街了 抽左好多下開服池

開服池可以兩邊各抽2下（每邊600石

抽左仲諗黎做乜

見巴哈個個無課都抽巨人池抽到滿突 所以先諗緊重唔重練姐

睇你好唔好彩架姐
唔好彩突唔到5又重練再肝咩

求巴打們意見
是咁的 我巨人貝爾可以突3 兵長可以突2
咁樣點都好過0突既4星
但我見巴打們對巨人貝爾個評價都好差
而兵長得突2 冇哂保底個d唔會再抽
咁我係咪唔應該投資落去呢兩隻 賣絆儲萬突好過？
我依家個陣容係
繼承英裝貝爾+2
mikasa+4
巨人劍姬+5
艾倫+5
後備兩隻4星都突0
唔該巴打們

限定萬特黑卷換 唔似普通，你手上最高突佢地用住先留石等正月

你重練多次都未必抽到

cp d禮物係唔係得白聖石換到？

巨人活動 抽金卷會抽到
賭場每日可以換3款CP道具各一個
榮光小組獎勵都有

賭場是台服未有？

台服未出
仲有2隻+5 4星換